魔鬼身材！可愛女僕一個動作 讓網友都崩潰

魔鬼身材常常被人用來誇讚女性身材傲人，不過近日日本也有名女性才木玲佳被人狂誇是「魔鬼」身材，原因除了她有個天使臉蛋外，還有個肌肉發達的身體，二頭肌甚至
比不少男生還大，引發討論。

根據了解，才木玲佳在22歲時報名成為日本職業摔角聯盟「WRESTLE-1」的啦啦隊員，身高只有150公分的她在團體裡面並不顯眼，但後來有人發現她其實有個比男人還精壯的身材因此爆紅，甚至還成為了女子格鬥選手。後來才木玲佳更受邀上了不少日本綜藝節目，還曾打扮成女僕替知名漫畫宣傳。

影片中可以看到，才木玲佳穿上女僕裝相當可愛，但下秒卻秀出健壯肌肉，開始做起料裡，過程中還不時利用空檔運動健身，「魔鬼身材」讓不少網友都目瞪口呆。

嘔心

臭雞

似key上去